林鄭 算唔算香港最佳特首?

【認真巴弊】林鄭親邀阿里來港上市

特首林鄭月娥一向支持同股不同權，去年上任不久便到訪杭州與阿里巴巴主席馬雲會面，證監會與港交所(388)早前亦落實今年中在主板，為新經濟企業推行同股不同權，實行希望吸引馬雲旗下企業重回香港市場上市。

今晚在浙商總會晚宴上，林鄭月娥直接向馬雲「拉生意」，表示「希望阿里巴巴重返香港上市」。馬雲即場回應指：「會認真考慮在香港的市場」，又指不會辜負林鄭月娥及香港，會幫助香港成為繼紐約後第二大金融市場。

好積極做事 為香港好

環球科技巨企落戶香江

真心唔錯

一定係歷屆最佳女特首㗎

得一個點都係最佳嫁啦

好波, 港膠所一定好開心

會點?